[NBA]如果今年占士打敗宇宙勇拎總冠軍，認唔認同佢就係歷史第一人

雖然話就算拎到都只係四冠，而MJ有六冠
但宇宙勇由組隊到4年3冠，不斷比人話搞到其他隊無得打
可見呢隊波同MJ時代擊敗既總決賽對手完全唔同級數
加埋占士今季完全係單核帶隊得班三線新仔+老鬼既湖人
如果咁都贏到五星戰隊宇宙勇拎到冠就完全係超級神蹟, 屈哂歷史所有人既創舉
一冠都比得上MJ三冠
大家點睇

入到po先講
5-10名其實差2勝

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

樓主快d回應下啦

樓主on9

我覺得今年入到po就已經平mj

MJ 都無遇過咁勁對手

史上最強三分王 罰球王 + top 5 pg
第二強三分王
Top 5 小前
Dpoy 大前

如果表弟出場
就有五星勇士

今年有機啦，勇士內哄

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

入去回應啦屌你老母臭閪仆街短命賤種